有無想入元朗打war gane啊 光復元朗不如去維修、討論war game裝備

最近想買支卡賓BB彈槍 聽講元朗地方大 有場玩
大家一齊去好嗎